根本就冇人話過要衝，鬼咩啫

你哋又話今日係悼念死者呀嘛，再講想唔想衝既就真係鬼。

龍和設水馬由頭到尾都係因為收到風警察陀槍上三架旅遊巴。

班勇武好明顯今日都收斂晒啦，仲想點呀你班淨係靠人保護既和理非，係唔係要少d手足出嚟先，我哋大可以成全。

睇水呀巴打

誇張